哦，福建佬係大陸黎一兩日咋？

聽日？後日？大後日？福建社團聯會
好想同你地瘋狂開party吖

原來有捐助俾我偶像陳凱欣

搵金管局定邊度話有人洗黑錢